隻隻電車股都咁高 KNDI啦

相比其他電車 得十億市值

NIO 700幾億 理想360億 小牛24億 小鵬519億

各位青贏左錢 醒番少少比我就夠

利申：窮撚無錢買

有一位青偷偷比負皮

成班連登仔偷偷放低負皮就走